唔係你做特首人地就認可你 而係人地認可你先做到特首

內輪鼬太知

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推update新post！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！